我唔單止係一個生物

我仲係一隻動物，更加係一個人
咁我仲係咪生物